{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Olen √ºhine lemmikloom."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiikides ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja putukaid."},{"text":"Olen linnuliik."},{"text":"Armastan m√§ngida vees."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma ei unusta kunagi! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"V√µin kasutada oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen v√§ga v√µimas loom."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Hoppan ja s√∂√∂n porgandeid. Mul on pikad k√µrvad ja kohev saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."},{"text":"V√µib-olla n√§ed mind aias."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"No kaks minu triipu on t√§pselt √ºhesugused."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen primaat."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Armastan s√º√ºa banaane."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Toucan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on kest seljas ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen v√µimsa ampsuga roomaja. Elan j√µgedes ja soodes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju hambaid."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa kala ja teisi loomi."},{"text":"Minu nahk on v√§ga sitke."}],"options":[{"label":"Alligaator","isCorrect":true},{"label":"Iguaan","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on vars ja lehed ning kasvatan maa sees. Vajan kasvamiseks vett ja p√§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan seemnena."},{"text":"Mind on vaja joota."},{"text":"Mulle meeldib p√§ikesepaiste."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Tehas","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen punane ja mahlane ning kasvan viinapuul. Mind kasutatakse tihti salatites. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne vili."},{"text":"Olen maitsev salatis."},{"text":"Mind kasutatakse pastakastme valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline, paksu t√ºve ja paljude okstega. Linnud ehitavad minus pesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga suur."},{"text":"Ô∏è Oravad armastavad mulle ronida."},{"text":"V√µin s√ºgisel lehed kaotada."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mul on kroonlehed ja vars. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tunnen head l√µhna."},{"text":"Mesilased aitavad mu √µietolmu levitada."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning kasvan maa all. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oran≈æ juurvili."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Ô∏è Ma olen sinu silmadele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja valge liha sees. Ahvid armastavad mind s√º√ºa ja ma kasvan v√§ga k√µrgel puul! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan soojades kohtades."},{"text":"Sa v√µid juua minu mahla."},{"text":"Ahvidel tuleb ronida k√µrgetele puudele, et mind leida."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Kookon","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Ma olen taim, mis v√µib sind n√µelata, kui sa mind puudutad. Mul on sakilised lehed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µige parem on mind v√§ltida"},{"text":"Minu lehed v√µivad olla v√§ga s√ºgelevad."},{"text":"Kui sa mind puudutad, vajad sa v√µib-olla kreemi."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"M√ºrk Ivy","isCorrect":true},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen rohi, mille peale inimesed kasvavad, et edasi k√µndida. Sa pead mind l√µikama, et ma l√ºhikeseks j√§√§ks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub tavaliselt aedades."},{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida!"},{"text":"Ô∏è Minu √ºlalpidamiseks on vaja niidukit."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Muru","isCorrect":true},{"label":"Bambus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen teravate n√µeltega taim lehtede asemel. J√§√§n aastaringselt roheliseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mind kaunistatakse sageli j√µuludeks."},{"text":"M√µnele karule meeldib minu l√§hedal elada."},{"text":"Toodan m√§nnik√§bisid."}],"options":[{"label":"Palmipuu","isCorrect":false},{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"M√§nnipuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen taim, mis s√∂√∂b putukaid. P√º√ºan need oma kleepuvate lehtedega kinni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√º√ºan k√§rbseid."},{"text":"Kasvatan toitainevaeses mullas."},{"text":"Olen nime saanud millegi j√§rgi, mis v√µib hammustada."}],"options":[{"label":"Venus Flytrap","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Vesiliilia","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}